老老實實點先練到基本英文對話溝鬼妹

至少都係外國浸一年啦

唔係，溝俄妹可以學俄文唔學英文

狂煲美劇

有識過俄妹 英文都係好好

的確，看美劇可以學到好多實用spoken English.
可以去"Avakin life" 練習一下，同時留意下外國年輕一代説話方式。